想買醫保 但吾知揀邊隻好

香港生活壓力大 飲食又吾多好 都吾知幾時會中招 想買定醫保 驚到時等得黎都變大病 但對保險又冇乜研究 各位有冇買緊或推薦？

我會揀吾你老母

唔使揀啦
揀教育基金好過啦
留返啲錢讀書識字
咁咪唔使上連登畀人吾你老母

而家啲新會然真係唔撚識規矩
上連登打5P
吾你老母臭閪

可以一齊研究下